［即時討論］1215和你shop（葵芳）

未出快出

p牌推唔郁

立場影住便衣狗

有卧底狗

出緊

Push

啲垃圾重係度食美心

推啊

求幫tui

推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

抵死 重唔收工

便衣狗

Dllm得2隻無裝狗 成班係度淨屌？

新都會對出一個外籍男子被幾個便衣圍

等左十分鐘增援之後就拉埋人

5分鐘內冇嘢做就要閃
增援到就走唔切

有一隊防暴約二十人喺葵廣出面行緊去新都會方向

葵芳垃撚圾

狗仲多過人

剛剛經過, 得許留山落閘

同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支